
                      Batman Forever es un tour de force visual, un esfuerzo para llamar la atención. Pero se exagera, se exagera. Y lo que comienza emocionante termina ... agotador.
        
            